渠務署58歲承建商員工 辦公室內呼吸困難暈倒後死 23日前打科興

再有市民接種科興新冠疫苗後離世。渠務署一名58歲承建商男員工，上周四(8日)晚上在渠務署協調控制中心工作期間，突然感到呼吸困難並暈倒，其後不省人事。在場渠務署同事即時召喚救護車，救護員接報到場後發現他心臟驟停，送明愛醫院急症室後同日晚上證實死亡。死者本身有吸煙習慣，上月16日、即離世前23日，曾在葵涌林士德體育館社區疫苗接種中心，接種科興疫苗，當時未有不適紀錄。

無關係

可想而知支那入面因為呢支針死咗幾多人武肺死一堆、科興又死一堆

23日唔算數啦下話？

過左頭半個鐘行到出門口都唔算嫁啦

武肺/科興死得多？

專家：科興針為他延長23日壽命

以為又多個死
點知舊聞

全部都廿幾日

唔理同疫苗有冇關
佢無啦啦病發 即日死埋 咁撚快嘅

祝佢再投胎做中國人

打完針頭半個鐘死唔去都冇帛金拎啦已經
如果唔係賠撚死政府咩

冇直接關係,間接唔算數

呢隻野似會加劇暗病病情
但病發時間就睇個人體質不過點都唔計架啦

23日？係咪剛打第2針呀？

揀今日死係咪姐係威脅國家安全？